專才定通才？

你地想樣樣都略懂，定係精通某一個領域？
依家有無機會/可能造就到達文西呢種通才？

睇你做邊行，打工的/低層就好似專好d

專喇緊係 通有撚用

通才管專才
都係睇際遇最緊要

推

Why not both

yes

我想做有錢人

我唔想做人

你個名 你既留言